831三個月啦...

11月無31號
係咪就休息多一個月啦
係咪滿意党鐵解釋啦

聽晚八點
太子站
大家一齊悼念831犧牲嘅手足啦

大家推呢個

Push

樓主做完標題黨比人block晒啦

btw 覆完就block

俾次機會啦

推

想問cctv點解仲未有

香港人好善忘

根本無野做到，勇武同和理非乜都做過，黨鐵wfc

標題黨自食其果

我俾人block無所謂
唔記得831就好有所謂

贏左了
仲有人理咩

push

區議會唔係贏左呀

重點係 無人理呀

戇鳩仔

我知

一早比人del鳩左啦

係要插自己一刀提人
但就唔試下好聲好氣提

推呢個

下次唔好假標題啦
推

我之前試過
無人理

下次唔會

幫你推吓

推多次 唔好忘記每一件發生過嘅事

咁先有理由繼續落去

p牌推 大家唔好變港豬

612 5個半月啦

認同

都要記住

推啊！！！！

tui

721 831

而家先推

多謝大家包容

五大訴求 缺一不可

S

唔好失去希望

Up

Qg

因為標題黨所以block 唔幫手推 唔出席活動？

唔好再做標題黨 會俾人屌到仆街
推

唔會啦

又係你

推 呢個！

佢地d屋企人點鮮唔發聲係咪俾人滅埋

我一陣整文宣，等等我!!

［行動post］十二月一 熱點討論區

支持巴打！！！

除非你是我

A

聽日太子

冇人會理

1. 贏咗
2. 人死咗又無得返生
3. poly 一戰就知失去嘅已失去，去救只會死更多人
4. 感恩節好多嘢要落單，好忙不了

節錄自沉默的核心香港人

同意

我都擔心

已經好耐都冇行動post了 原來休息燃真係咁帶到風向林鄭真係醒

光復香港 時代革命

.

勿忘 721 831 101

岩岩快手整，希望有人宣傳。

pish
要搞搞個新出口了

831打死人

PUSH

拉呀diu

psih

幫你置頂

再推

第一個block你先啦
唔知咩叫標題黨？

P牌推唔到

聽日太子見

毋忘 721 831

屌一早講咗啦佢班仆街話冇31號就唔使去

721都好耐啦。。

推
你班冚家剷係咪已經唔記得咗咩事呀

55

push
不過都係果句
小心狗屋

宜家去親太子站都心口痛

721 831 101 1111

我覺得裝修中資比黎明行動要先行

黎明行動 = 損敵100 自損50
裝修中資 = 損敵80 自損0

所以本次死線後應該裝修中資而非黎明行動
黎明行動係裝修中資長期無效先做

利申：反對抗爭中犯法行為，千祈唔好呀～

推！

三個月 黨鐵乜撚野都冇做

班狗乜撚野都冇事

好似三個月後就銷毀

Push ar!

Tui

運動未完 仍需努力

一齊加油

推依個

毋忘831 721

咁咪幾好 推

下次唔會啦

People just start forgetting?

好快有人會 搞 831 第XXX日 唱歌集會
721 XXX日 唱歌集會

都好過無人搞

我差啲忘記呢件事屌

咁跟日程表日日唱歌就OK喇

同意,美心全線開番
黎明裝修快閃 點睇

mark低佢！

甴近平

呢啲咪連登文化，有用po行動po唔推，推埋晒啲膠po淫po，然後屌認真po嘅人做標題黨，班冷氣軍師唔出去，就緊係唔推行動po啦！

推啊

香港人，太善忘

太子見

推返呢個

推還我831真相

推呢個呀

1130八年喇
死左9個人
真相好似仲未查明，但好似已經無人記得

見地鐵聽日唔駛早封太子站
就知冇人記得喇

pish

你冇睇到樓主前一個post

唔好意思

大大力推!!

1

推啊屌

想推 推唔到

好彩上個post冇block

感激

標題黨

又標題黨

政府就係咁, 一係拖, 一係用警暴轉移視線
721 831 101 當時傳媒報導出嚟就話係核彈, 出嚟廢up作個理由就交待咗, 最後都係不了了之.......